豉日令晚-炒菜+蒸黃立倉+灼菜

清

琴日都有出旦系好靜

ho jeng

是

不了

屌你

黃立倉真係好正 平靚正

今日一條魚

是 又香

系
依排食傻食到

屋企仲有三隻糉

十幾條

努力啲

一日食一條都好肥

幾dry吓

日日刀食粽
真係唔想食咁豐富

如果自己包，唔落太多油，唔落肥豬肉就唔會